成副身家輸晒！老婆仔女都走埋，還債！

和你Sing可以考慮下

2017圖片(Sor引用支拿01)，暫時搵唔番其他報紙嘅報道。